---
date: 2012-01-25
title: Okular 0.14 yayımlandı
---
Okular'ın 0.14  sürümü KDE uygulamalarının 4.8 sürümüyle birlikte yayımlandı. Bu yayım sütunlu belgelerde geliştirilmiş metin seçimi, tablo seçim aracı, notlarda LaTex tarama, geliştirilmiş gömülü dosya desteği (ör. Kile ile kullanım için), karşı karşıya sayfalar için daha iyi yerleşim, daha akıllı ekran koruyucu / güç yönetimi uyumu, geliştirilmiş sayfa etiketi desteği, öntanımlı yakınlaştırma yapılandırması, geliştirilmiş yatay yazdırma, vb. içeriyor. Hata ve özelliklerin tam olmayan bir listesini <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>'da bulabilirsiniz. Okular kullanan herkese Okular 0.14'e güncelleme yapmaları önerilir.
